有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

不過劉邦今次可以抖吓，因為有個更加卑鄙嘅小人叫呀寶，楓之寶，佢呃曬全香港人
「楓之寶你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾！？」圖為江華與翻版吳幸美。

屈臣氏獨家發售既楓之寶今年二月曾經向香港人承諾，2月26號廣告完咗之後，「未有任何的計劃再次於TVB投放電視廣告」，但係上個月就有網民發現楓之寶搵大台偽人蘇韻姿係FB、IG宣傳佢地既褪黑素，呢排仲係大台賣返廣告添

誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？

【每日任務@ 7 Aug】
💎加拿大楓之寶💎

褪黑素咁多副作用，咪亂食！
「不少相關研究也證實褪黑激素有副作用，像是噁心、嘔吐、嗜睡等，嚴重更會影響人體自製褪黑激素的能力，長期下來恐無法自然入睡，解決失眠不成，反而症狀更嚴重；甚至國外動物研究發現可能造成不孕，不可大意。」

Source:
《吃褪黑激素治失眠 恐更難睡》

《維他命咪亂食！孕婦攝過量葉酸或令嬰兒自閉》

【消委會報告】檢視76款維他命補充劑 9款建議服用量超出最高攝入量

留言template：

貴公司出爾反爾，違反二月時對香港人的承諾，再次在立場偏頗、時常斷章取義的無線電視宣傳產品，我對此表示極度憤怒，並將會呼籲親戚朋友抵制 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

Pishhhhh

你地好快
我都仲未講

推

話曬都係我親自搵你

舉頂同埋俾人閹

翻版吳幸美係咩事？

rrrrrr
邪惡bgm

不推文

善用推文回覆

多謝各位巴打教學

===============置頂任務(最後更新6 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】日清食品 [目標：無，純粹提醒大家]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

慣左手勢
你地快撚到ai咁

呀丫～～～丫呀～～～～～

p

多謝你先係

諗起小江 V

炸佢老味

推!!

行動帖，善用推文回覆呀

請善用推文功能

小弟唔識開po

今日你就幫手招呼客人啦
一日店主

要點招呼

炸雞儀式開始

你當自己好似爸爸生咁，見人不推文就提返佢推文

thx巴打

熱門廿六，你睇幾易

推下

多得你地

唔該巴打

11 vs 1

多得你有檢驗過個ＰＯ無走位呀店長

睇標題已經估到

我係咪要自我介紹

尋秦記

膠毒

屌你老母欺騙我感情

唔該曬!

唔洗 推tvb任係我仲用連燈嘅理由

不安

抵制還抵制，有冇代替品?
咪撚同我講GNC

一入嚟就幾頁

柒婆被制裁了

HKTV mall應該大把選擇啦?

熱開熱開

true 佢地長mon

仆街，開咗Po十分鐘就報捷

推呀

已贏

炸完而家目前第十

死啦

正!!

唉

仲要比嬲嬲同share呀

係咪魏晉巴諗既

i

咁快嘅

好事 證明大家都做到野

原本仲有五個標題畀大家揀嘅

今日任務目標：楓之寶已經關閉專頁，大家可以做下邊啲任務，今日一連三捷報，多謝大家

===============置頂任務(最後更新6 Aug 2310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】日清食品 [目標：無，純粹提醒大家]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

29 vs 3

咁鬼快嘅

我每次諗起出爾反爾就諗到江華…

好波

佢既style好明顯

會唔會太快

tvb 文化霸權

唉，又要殺一個人滅口…

Pishhhhh
Pishhhhh

梗係要啦

死喇
有無興趣一齊諗主題

楚漢驕雄係幾好睇，雖然我發現佢係抄西漢演義

大家準備去法庭po

嗰邊嘅樓主話會再開過

佢係我哋自己人嚟㗎

我諗唔止一個

自從無左正版tvb抵制之後 少左堆人 :(

你唔可以比佢亂軍心嫁，佢跟我地咁耐好難睇唔出

我有比心機推po做任㗎

推 sorrly

都係咁多人做任務

殺熊滅口

好

證明你係魏晉巴fans

諗得開心啲 剩低嘅都係鐵腳

Page都摺埋

講咗幾多次嗰個係自己人嚟㗎

日日推

pin this先

pish

Push

可以再快 繼續努力

有啲標題我有份諗

其實佢好黑仔，呢兩日多咗兩千個戰士，仲要撞正TVB出業績，全體戰士士氣大增，咩page都頂唔到呢波攻勢

我係新人黎 乜都唔知

推推推

無諗過上到熱門po
多謝各位巴打

連晉

自己人

冇所謂

記得做返D未做既任務呀

唔緊要 有心唔怕遲 記得做返D未做既任務呀

岩呀 士氣好緊要

小馬畀下意見呀

本周（3／8－7／8）手足判刑／罪成／新還押案件

#140 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頭先無睇

黎黎黎~

大佬

大家既努力無白費到

記得做返D未做既任務呀睇置頂

好似出大技殺咗隻小怪咁

好鍾意樓主改嗰啲標題
次次都比你吸引咗入黎做任務

你地真係好勁

你好啊

熱門第三

人人人！

但已經完成咗任務

推啊啊啊啊啊啊

副本戰 輕鬆gogogo

好恐怖 已經閂埋專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂

我覺得好似以前啲人發夢咁，朝早打完大勝仗，但仲有下晝夜晚唔知做乜好

一齊多謝魏晉巴

以前又試過呢個情況

只不過我嗰陣時仲未上到熱門

tvb手足好勁
記得做返D未做既任務呀睇置頂

你好

下半場twitter

Tvb戰線已經全面復活
A餐巴同心穎巴應用好欣慰

我都估唔到

每日任務

。。。呢個標題我畀滿分

貴巴定點稱呼你好啊？

推一推

hi twitter

輕輕一推

我冇嘢講

頭兩個太震撼

我想出po都等佢攤一攤先

楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

唔該巴打
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

一，二不得了

熟客又扮嘢

twitter bot

我係因為魏晉巴既堅持感動左開po

諗睇果日twitter真係好壯觀
好似成班香港人係你隔離嗌緊

又得姐

我碌返睇下幾點開POST
嘩，咁快就冇咗

唔該曬
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

小白鼠

之前係講話淨係推po

辛苦晒手足

thx巴打
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

幾時上番10萬人

啊吖～吖呀～牙啊呀吖

yes

虞姬~~~~~

下一步要諗下點樣好短時間call大量鍵戰出黎
集中留言個效果好似明顯啲

啲topic真係好正

g 持

唔做先係懶

Pish

咁快就收左皮個page

頂
我見到個標題但估唔到係tvb po

今晚好勁

啱 殺到佢老母爛臭閪

credit to 魏晉巴
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

幾驚你估到

雞巴

真

打個J再做任務

好感動呀屌

龜公

gang gang
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

性騷擾呀拿

睇左劉江華屌

推依個

因為簡單開po

好勁

大家都好叻

真
如果可以group埋一班人玩網上打手
係有得玩下

ok

好欣賞巴打次次出POST 個標題都會引左我入黎

一時用小白 一時用twitter 鍾意禁完成任務

thx
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

大家既威力
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

標題非常好笑

推！
我反而係同阿瞬講你太有信心

唔辛苦 繼續打好每一條戰線
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

我第一次見到個標題以為係on9 po
之後等左好耐都唔見tvb po先入嚟睇下

真係好有創意

叻女

又係你

推田

你

push

推水

咁快關閉

我

推人

但你做咩不推

垃圾刪PAGE，記低呢個垃圾BRAND，出爾反爾

淆到潛哂水

點解成日有高質主題

楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

笑咗，我都會因為似on9 po而唔click，但呢個po我睇住佢哋打

叻仔

繼續g持 民間抵制tvb
楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

下次唔洗比credit我啦, 我低調

推心

已經入唔到個post

嫌棄我？

Fish
楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

多謝小馬

Dish

Amazing!
楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

有冇follow民間tvb團隊

PUSH到HIHI

小馬好勁

次次最快入黎開post

真係好愛佢

好似係

都可以

仲有魏書巴

做完任再打多次
楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

咁啱啫，洗地組嗰個#2先勁

一早like咗

講個好消息，呢兩日TVB團隊係吸咗2100個fans

垃圾一個 不值一提
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

你要好好報答佢

睇到標題入左黎

善用推文先

以身相許？

係喎

我是直男喔

你識啲乜就做乜

佢可以變身

多謝支持
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

呢啲秒回

推手

個名好勁

我變性

推門

咁岩睇到姐，你夠秒蒲頭啦

你變性唔緊要，最緊要呃到我你係女人

推中

推薦

多謝各位支持
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

我懷疑被性騷擾

垃圾PAGE
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

因為大家都係有創意既一群
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

好 唔cre了

唔洗引用我個名啦

有時間做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區

Wish

我當你受㗎啦

hi

記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

對唔住..

記得做埋twitter任同介紹埋抵制tvb比朋友

撚唔到

推文呀!!!!
聽日再有高質標題出現~~

大家勁呀!!!
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

大家加油

未打咩

我見到你先諗起

who

咁我打返pushhhhh

唔識派讚
剩係識派嬲

唔準

掹key絲

Pushhhhh

Pushhhh

pishhhhh

今日辛苦大家了

記得比下正評小弟
247 vs 6

辛苦樓豬

大家都辛苦了

掂

收到

唔該巴打
有時間記得上twitter打戰線
制栽777 gogogogo

唔該巴打!
有時間記得上twitter打戰線
制栽777 gogogogo

ok
tvb不倒 香港不會好

我們不倒 香港才好

堅定不移 以反tvb反共為目標前進

一齊加油

今日吾軀歸故土
他朝君體也相同

芳兒!!!!!!!!!!!
項少龍!!!!!!!!!!!

隔離po大家都好開心

你哋去咗邊個po 我已經亂到唔知邊個打邊個

我都周圍走
去左twitter

屌，我都過一過twitter先

周圍都好熱鬧

回憶返哂黎！
記得睇堆置頂

ugh

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

做咩唔推po
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

仲有好多既日子 唔會忘記
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

原來我都甩左p，咁就再推一次

每次refresh都有新tweets

唔該巴打
Btw congrats

你要改名

未諗到新名，用住先

開香檳同retweet
So busy

原來已甩P

好撚忙呀

我已經甩p

我見到twitter有手足開咗嚟飲

阿寶開台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

阿寶開台了

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

睇黎我要FOLLOW哂你地咁多個

你fol佢哋啦，我唔出po

fo哂了

佢唔叫我

你唔係瞓咩

我都fol咗你

我好易放負 希望下次自己開po唔係放負

今晚唔洗瞓

冇所謂啦，連登呀嘛，得閒就一齊吹水

又話早瞓

好
love you all <3

衰在太有信心

遲咗上水sorry

我今晚唔想瞓
想落街買嘢飲

無信心既楓之寶已經閂左專頁
記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

唔緊要
已經閂左專頁
聽日繼續
有時間記得上twitter打戰線
制栽777 gogogogo

Ho shy

頂你咩，冇一日早瞓到

你地真心勁
推咁多po

阿寶 魏晉巴佢哋先勁，日日係咁推

我成日睇睇下野坐係到瞓著左

四五點先爬返上床

以為答案又李斯

點會咁易比你估到
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

點解唔直接上床睇

今日都多左幾多人like FB page
多謝大家~

太差啦阿寶

重要日日諗標題

仲要次次上熱門

阿寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

好 繼續打

之前交足功課，佢閂專頁係唔係無解

打! 打! 打!

日日上

都要靠大家努力幫手打呢條戰線既
btw 如果有時間記得上twitter打戰線
制栽777 gogogogo

楓之寶已經變左閂之寶lu
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

好撚勁

真心佩服

我都抖抖了

再見啦，聽日見

我諗起沐猴而冠

回顧任

一齊做任務

冇位叉電

咁就早啲瞓啦

差唔多去瞓

我食過褪黑素係有用但出風癩
屌 冇食成年幾都日日出
靠食抗敏感藥

痴線
樓主到底仲有幾多gag

Last pish

有推呀

慣咗手勢

控制到？

Thx
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

陸續有黎 多多支持抵制tvb
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

Thanks!
楓之寶已經閂左專頁
btw 記得做返D未做既任務呀睇置頂
有時間記得like 同 share 埋 抵制tvb戰線 - 民間自發2020

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

江華淨係記得連晉同嫪毐

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

時不利兮騅不逝

楓之寶 食屎

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

幾時深夜播返楚漢屌佢